CS:GO (76) 🔫 PGL MAJOR 討論區

!!

shabi

老老豆豆 啲國人好勁
揾到啲10幾歲妹妹仔拍片放上網

手足

pm

tg

whatsapp

毒撚福音
包返個合法蘿莉

打左飛機
而家有咩好做

tg 乜id

訓一陣起身再打

/jj604

sk must win

連吉仔都撐sk

睇埋條片先

Wait for you
Boltz

咁快

換個theme 成件事唔同晒!!

睇唔明班巴西狗講咩

G2傻閪隊

So..just... u know ...

lm

呢個MAJOR D 設備真係JA 到..

場場都有事

Fuck you!!disband your team !!!best map lose to astralis ! Shit go home .. Need more practice idiot!!your good in start.. Fuck you!!!
Like · Reply · 2 · 2 hrs

打未

sk狗會唔會放水比imm入quarter自己打入去

google啦問

快撚啲啦屌你老母

ON99

兩隊巴西狗係chatroom屌鬼

FELPS

Brazilian future

半場20殺..

hen1開野未

係呢度做生意先

收steam錢/csgo skin(只需以下幾件)

M4A1-S | 伊卡洛斯殞落 全新
AWP 閃電雷擊 全新
USP 黑色魅影 全新
UMP-45 | 野蠻劍齒虎 全新
P90 | 艾西莫夫 全新

散放都收 記得報價(最好齊一套放)
只限hkd交易(面交)
過數都得 (先skin)
可以pm steam留價錢同聯絡方法
或email arthur_nck@yahoo.com
**記得報價**

題外話 我玩返csgo 補考pass返 好滾動

but d skin賣晒 想一件件收返

All red

Imm班生番好撚嘈

放100條KEY 15蚊條
恆生過數

Felps

d timing真係世界級

Fallen lucky

I think 0.5 sec only

Less than lah i think

睇住個timer都冇咁準

以為fallen準備柒

31-15

Fallen Taco加埋都唔夠高...

同鄉都唔放水

Felps 300Iq play

直頭前隊友

咁撚落力..

作為呢度felps天字第一號fans
再打個飛機先

Heni kng steel殺數加埋都低過felps

抵走啦

Felps加盟
雖則柒左3個tournament
之後SK係sydney開始連勝冠軍
Means felps is good

sleep

Weak

今日特別日子!!

十年前今日戀愛了!!

初戀牙 我要初戀牙

第一次錫女人 扯期扯到癲左

FNC又黎打柒法國

達仔去軌
why

又黎刺激bo1

恭喜F3護級成功
draw到最易打個個

因為踢法唔岩

點會唔岩 係回購個陣達仔已經想走

Fnc vs G2 .....
Vp vs c9 ......

輸係咪執包伏

屌喇星...抽到咁

我估C9 FNC F3

yes

RIGGED

C9

g2出到group奶忽沙牙屎眼

its too late to 燈

G2做乜鳩係咁打OVERPASS

Fnc Hv flusha ar ching

因為有賓周條仆街 屌佢老母

垃圾隊淨係識得打cache同overpass

kenny係咁miss

有無手足十卜ast 打贏sk

屌你老母Pick Em炒晒

唔想睇多隊巴西狗係到鳩叫
f3屠走imm pls

G2個personal stat唔差
但輸0-6

點睇Kio件垃圾

navi faze g2 vp fnc ast gambit top8
sk 3 0 vega 0 3

中得四張 vp嬴埋先得5張

我屌你老母臭西kio 拎major個陣你都未出世

典解前排獌吹奏牙達, 去左軌即刻話唔睇好

咁今個major贏到一場未

讓下第個拎咋屌你老母

想落去挑戰nip

捧得呢隊波都是傻閪LA

要走的話去軌好過去獌

都是我利高汁

咁返nV未

獌下年分組賽都出局, 俾我都唔去啦

派左腸

KRiMZ換電腦

法國法國都是比瑞典狗食住

沙狗 屌你老味

希望kennys 拎major 講多次kio......

Jw : his pc was apparently overheated , sry about it

我係ckf最鐘意去lkf yoyo check it out

儲落幾張Kio Cologne 2015既sticker 賣極都賣唔出
遲下拎去餵狗都可能唔要

Giveaway

GIVE ME

鬥搶connector係咩事

G2 win this round on 1 for 1 trade

Even in 4v2 situatin

小學雞

屌你g2成班坐住左個腦

呢一round拎黎做教材

When a team dont have a IGL

屌
KRiMZ用唔到咪

法式干拉

重入game啦屌on9

點解可以係no info之下
Ct去晒A

兩邊狂屌admin

Bodyy is god

JW vac

Why fnc rush b so effective...

dennis個下entry....

apex

when you have olof and flusha in your team
its gonna be ez

dennis

g2 真係好鐘意法式干拉單打獨鬥

法式force buy

nbk

lets o fnc

臨尾1round先黎4k
完half 6 frags...

個ex俾人貼上連登

[url]五河被屌實錄[/url]

FNC FNC FNC

god nbk

G2 tactics
When doubts,Go B

g2 comeback 抽兩個送皇馬主埸波衫1件

我送一個脆香雞翼餐!

6 rounds唔難
2 force buy
2 eco
2 full

1 force buy
2 eco
2 full buy
Left

Ez Katka

Why doesnt check the connector ladder??

輸shox check唔到JW

佢岩岩第2round都已經係到

choke到

你拋粒閃就殺到人
點解仲要干拉...

過埋9:12
就好大機會come back了

fnatic choke

Fnc good read

Senor vac
To
Senor vad

senor bad

不過搞咁耐最後都係go B
G2唔好彩得幾多次

法國5e隊打force buy/anti eco都死勁多人

干拉

G2拎埋呢round
Fnc force buy 1 round
Eco round

13 v 12

再win full buy
Force buy + force buy

16v 12

屌 成班係b short度震

kenny

驚到仆街

When doubt go B

apex望緊人地部腦 俾人捉

G2贏到呢張MAP我用鮑魚刷隊屎眼

睇緊go tv

好緊

又打B 了

A fake go B

G2

kennys 幾次都mark 唔岩位

fake都唔係咁衝入去送啦
nbk都死左apex仲狗衝

First pick so bad

shox沉撚完未

法式鳩fake

佢搏rotate 捉off guard

Nathan

Krimz mp9

完了吧

body timing...

G2唔會eco贏掛

olof d timing

佢地fake完唔係expect入面有人既咩
自己一個衝入去打最少2/3隻
以為自己邊撚個

shox throw

完
換多次人啦柒頭超級法國人

FNC又打柒法國

shox apex 完美示範法式ganla

jwonderchild呢個名真係好撚on9

法式哭喪

重組nV未

屌你老母SHOX

Jw個人本身on99

個人生到隻豬咁改幾型都冇用啦

平時kio條撚樣實行出黎笑7班法國仔

掛住同karrigan一齊屌自己條女

0-3 點笑

Three times a day

shox 今場廢撚到

hltv comment
-boddy +scream

一人食幾盒白金補腦片is ok
唔洗重組啦

笑佢老味閪咩

我係kio就出post寫共勉之

自己果隊仲柒過g2 人地唔笑佢都偷笑

決定叫名做shoxie機械獸

G2 = 冇腦
Faze = 傻

咪又係法式干拉

過氣南亞仔lapsap

還我Happy

兩隊都冇腦

但faze直頭係殘障

尊重一下allu ok?
#respect plz

決定要搵ex6tenz打救蒼生了

envy 雖然都係柒, 但柒得黎肯做plan

佢連redbull都唔飲

happy boddy ex6 kennys shoxie

Happy

屌你老屎, 好似未見過g2 掟smoke

NBK > shox Ok?

慳果300蚊可以留黎loss bonus $3400 round直接起AK+全甲

有
裝bomb個障

買成千蚊nade唔撚用

煙閃=比對家時間準備
法式干拉make french great again

用黎搶connector

講開又好似係
未見過g2 execute

有兩隻igl唔要nbk了

如果overpass有G2 heatmap

Connector一定紅到發紫

屌你老味比shox呢d槍法狗做igl就預左唔會係打strat啦

點解shox明知對面係smg都要揀近位peek

唔撚做plan 瘋狂去1對1
shox apex兩條含包散係咁狗衝都係咪咁想番法國

都無心打啦 平時CARRY今日BOTTOM 都仆街

得Happy控得掂呢班撚樣

apex真係唔撚留得

太撚廢

有做plan

搶bathroom
Rotate B

有一兩round smoke 撚哂+閃 nbk +apex 入site 打撚到個A傻撚左
唔知點解係咁去b 干拉

nV幾時踢撚柒左Sixer佢

nbk 食撚左咩藥廢到仆街

咪又係有first pick先咁去A

faze同g2既人唔係懦夫
#respect

Real joke

不知幾撚勁 對NV而言

係踢都踢撚左scream呢條毒瘤先

係都踢xms
最近場場bottom

傻閪Tap頭狗已經廢到屌都廢事屌

可能搵Amanek 同 dxxxxxxxxx都勁過呢場apex同shox

搶到b又拖慢黎打係都要pick多隻先

-shox -nbk +freeman +stewie2k
港式味道法式干拉

apex同kenny又綑綁著
法國特別多gay佬
唔係換隻happy/ex6 igl
shox做entry都唔錯

shox同happy共存到架咩?

大家點睇BIG?

講真果句, happy ex6 邊陣得住法國d superstar

BUG

今個major呢一刻開始全力撐fnatic

係要peek既, igl 都阻唔到, happy 去g2 都冇用, 根本心態問題

反而而家kennys 最冷靜, 顯得其餘d人好傻鳩

I bet kenny cant do this

Arm

根本佢地慣性打B

同MM國人一樣

真心 你搶贏bathroom
A long又煙左
仲唔推A真閃好搞笑

link?

d 90後連打csgo 都心高氣傲
冇我地70後冷靜

生日獨遊海洋公園

覺唔覺esport 討論po其實同公園d呀伯圍埋睇人捉棋係旁邊指指點點冇分別

生日獨遊海洋公園 你講我做

#108

咁所有推到完場都係咁

又FF

冇樣我話係我老母都得啦

做乜要呃

真心不騙。

又擺人上網

痴撚線

條女幾歲 19？

ARM

Yup

Actually

She is fucking famous in OP

Every one works in there knows about her

我真係太撚神
邊有女人年齡可以瞞到我雙眼

=舊同事扮ex

How about right side arr 5 river

我有做過op 我立刻死

最憎op的人
狗公。

阿婆唔係女人 搞清楚

比op狗公溝左女神

曾經都是啊

所以變左ex

你當係咁諗了
或者咁我都會好過的

做兵都有帽戴

如果佢從來都唔同我認識
我應該而家做左csgo pro player了

C9後面個肥仔
賽前又唔討論
暫停又唔打氣
淨係識得坐
啞仔

你有stewie nothing呢的
邊有得控

不過的確
佢算op入面最靚了

Neo

How papa not dad

深度FF

快的拉我去看心理醫生吧

真痴線佬成日擺人上網

Actually

They are not the same people

我都貼我ex上黎

c9有啲猛

c9咁博做乜 入到去咪又係做sk私家雞

[img][/img]

C9 點解要狂放人裝bomb

Stewie一個都嘈過成隊immortals

Vp個種廢真係唔係扮出黎嫁

train retake易過死守

哇shroud....lock?

前提要有人數優勢先..

一陣班仆街又會企起身嗌架啦

所以更加唔對放site 有着數

但tr點都會有entry frags.....

除非佢地可以係map control個度take到人

Vp班老野點會咁易送槍

Bothing

Shroud玩鳩自己友

shroud

shroud放鳩左papa走

佢第一下都唔係干拉入pop dog

係咪得返5河會睇f3

Shroud save c9

Nice strat
Bad work

For twice

How could c9 could nearly lose a 4v2....

企b site 果隻預左死, 佢1換1到都叫賺

出左街買starbucks

D廢隊睇黎把柒

4v4都ok既...
但vp show到fight back好重要喎

😾😾😾

到而家未訓得著
5河談心ok?

差d炒左落人地架i3到 #河仔揸車

請講

好愛佢
但自己做好多野令佢唔愛

唔好咁空泛

諗唔到點解佢話唔愛就唔愛
明明上一秒仲係泰國買禮物俾我

papa

成日話唔夾

有的咩唔夾你又冇講...

講多d

以前成日覺得自己對佢好好
點知佢仲有好多地方討厭我

papa又黎料

女人係咁

我諗唔到佢成日話愛我
下一秒話分開就分開...

分開之前有得見咪算好

如果online 岩岩d 錢vp d 人已經鳩買晒

stewie

Why he doesnt use flash

on9 ska 亂鳩咁行

天光
訓覺

Bye 5 river

我都唔知自己頂到幾耐

vp做左咁耐戲終於有回報

f3唔該打柒班巴西狗

kek

有錢仔又笑人

人生贏家
有錢女又屌過
主動肥閪又屌過

人生好唔公平
不過我接受現實

好撚悶

返工蛇王

有無手足想屌男人
識到個ptbf讀city

前csgo pro

佢個屎眼幾緊下

佢份人好串

但你一屌佢果陣見到佢個高挑眼神好撚爽

咁串咪又係比人屌

打esea撞到垃圾clg狗

岩岩打na esea pug
撞到有個係clg academy做player既add左我

flusha 不演了

RE乜鳩?

arm

c9 sorry

ResidentSleeper

牙屙幾時又返黎

...

米劉都變劉德華啦

8/20
do wt?

今日用SMURF打左埸5E
D人6XX-7XX
D人係比我撚狗咁撚
到底咩RANK先會係呢個分

定級賽同隊相差800分

贏晒10場都係唔會過1000分

或者..真係廢到仆街..

Gambit vs 肥豬
Ast vs 巴西狗
BIG vs 巴西狗2號
North vs 老人隊

pick 咩好, 定其實我已經有晒答案係到..

D國人見我2XX PING
問我邊度黎
我同佢地講係山區黎

Want u suck my d

我440分 請你尊重

s0r

k bruh

酸仔又幾時返黎

pish

咁癲

想你對門牙磨我馬眼

開肥婆post是咪上熱門既最佳材料

幫推

有無手足去左書展

想去扮man ching

買寫真j

樂瞳寫真

如果我有屙仔咁有錢 實吊能4樂瞳

係佢個25歲時 我都只係16歲

老g now
bu liao

情懷黎嫁姐!!!

依種女仔一定係帶佢食高級西餐就係咁同朋友仔講 上次我乜乜乜咁

聽講有錢佬之間流傳一本名冊
會講啲女明星敏感位鬆緊濕度有無咩喜好，好唔好屌咁

上次去屙仔屋企見到有本

不過個title有少少唔同

叫肥婆食用手冊

肥苟

聽講肥婆比平常人淫濕
你睇佢地手毛咁多就知
應該撩幾下就滴哂水

汗黎

第一輪贏得12分...

第二輪又難PICK

Dr stone好好睇

我都SK VS BIG

但想BIG 羸FINAL

但身體卻很誠實...

sk bo3 冇得輸....

Big贏冠軍 feel到

NA D人真係好撚廢

唔小心pick左rengar下路都屌打

我地中國人打MOBA係有兩手

成套兒童的科學咁

我揸BNO 係英國人

Rengar bot唔係有排有人玩？

講真

開POST笑肥婆真係一定上硬熱門

唔同patch啦

唔知做乜鳩pick lucian變左rengar

屌女人，屌肥婆，LIVE POST
必上

尋晚俾人影到

張圖條友邊有米9

係個人海入面

咁我唔食得辣a ma

幾時到CSGO POST俾人清算

上次我已經比人清算左

屌你老母垃圾imt配做legend咩 見到個兩條仆街就憎

係我心目中legend只有一個

Fa1

Real

wa big gum lun 7 ging ge

Like me

屌你老母

ma hi
發完惡夢上黎見到leon屈我

More

有無人放?

Help push

面交網吧錢邊個俾

車錢邊個俾

手機steam 交易

青衣泳兒

里昂笑了

3歲女童答錯數學題 狠父竹棍歐死她「想生存就得變強！」

Rex打撚到佢仆街

收skin仲要skin先
一陣比你scam左仲得掂
呢個真係第一次見

3歲已經稱霸左樓下個公園

收鞋 鞋收到先過錢

細細個就練抗打，下一個君如

唔試點俾錢？

我不嬲都先貨後錢.....不過我成30版香港人加REP

見到自己肉身
之後有條友話我死左要帶走我

秦臣

唔係夢黎

印度人 2毛錢一個rep

調轉黎諗我先錢俾人呃咗咪重衰
信唔過就算啦 可以面交 如果有咁多原因
唔見得面 咁賣野個個人都有幾分邪諗

認真，有人放SKIN收SKIN 我可以做中間人

cao

有求 但無供

不過只限中銀同HSBC
唔收手續費
香港好多scam 狗

小心

講得好好

依到幾百蚊 話多唔多話少唔少

SK 打 astralis

以前我係3男2女賣魚蛋，木糠布甸， 幾十蚊都會面交

出到黎 當識個朋友囉

為左幾舊水去scam
呢d真係乞衣狗先做得出

不過講真，而家個個都識上opskins/ igxe，好少人就咁放仲要面交咁麻煩

500蚊遊行都有人去呀....

真心支持唔得？

有無手足睇過

我話港毒果D

果班打靶仔， 吊距老味

等陣睇舞台劇諗住係台下大叫

以前中學成級去睇 成場狂笑同嗌

有冇手足幫我諗下點整個profile好

放cathy張相

icon 轉一轉做肥婆就已經唔洗點裝飾

將cathy拆開5張圖

依位手足廣得好好

點講都好 先付出個方一定會驚對方呃人
先skin 又會擔心假ac又盛
先錢 又驚對方 銀行係搵ig shop 轉幾手
個度加埋都係1000左右 話多唔多少唔少
驚咪面交羅 最穩陣

屌你地咩

肥婆=靚牛扒
任何多餘既調味料都會破壞左原本既味道!!!!

食家

做乜撚野姐你老母

走入人地地頭話驚人呃鳩你要面交 點知出到黎又係手機steam禁offer

被害妄想呀? 痴閪殼

入口即溶

見到屙仔一路睇一路點頭

認真，有人驚有SCAM 狗我可以做中間人！！！！

洗5洗甘惡😅

ching你咁驚比人scam
不如上opskin買啦
快靚正
又唔會呃你
一手交錢一手交貨

一手交錢一手交閪

系=.=

人生在世屌閪最架勢

搵極都搵唔到套AV

好撚躁

岩

點解冇一個好似opskins 咁既CALL G平台

把心一橫 戒J算了

可以炒D 熱門雞既熱門時段

戴套吹 不如返屋企打飛機

十卜
之後esea我訓係度等你幫我打哂

訓係到幫你打j

唔奶西不如返屋企打飛機

電競妓院一定好撚好搵
上半身打CS下半身有人幫你吹!!!

最中2奶西

醉暖奶西

sorry 細佬唔知呢度你話事
自走你岩你岩 你最勁

ps:我解釋有個巴打覺得會俾人呃

一直都好想試

你約佢面交包佢唔敢出聲

實choke

一邊打機一邊被吹
一定好爽

拎黎做平台
人地ptgf / G 上黎開工
抽返1成場地費

唔好啦
我差唔多場場都打好多隻打到好累
睇住d垃圾比我boost

1%都夠發達了

d血唔知衝去邊好

明明計緊點smoke
吹吹下爽得滯
計錯位就仆街了

且係代購定真係中間人?

上腦

係scammer

其實都可以借淘寶黎做性交易平台

咁細佬典算！！！！！

佢以為賣開skin

真係中間人....服務社會....

信得過‼️

你可以搵Leonbb

不過佢近排少上黎 你steam搵下

飛田之鬼

開一間快遞
係淘寶開一間鋪，女女就係快遞員

我們做雞是對的

只限送上門/酒店

美女快遞

首重(1Q)
續重(之後每Q)

送cathy果個size蝕撚死

都有有錢人鐘意

🙊

同麥紫莉簽約

VP同North
Gambit同FNC
點揀好

VP
Fnc

Gambit連廢個隊fnc都贏唔到

支持FNATIC出局

呢個男優叫乜撚野名 好撚想知

番號

GS-011

搵緊佢另一套作品

原來olofboost單野搞到fnatic -dd全部退出csgo

detail

抵受唔住壓力
上年throin訪問jw講

lul

2014 dreamhack個次？

dreamhack winter 2014

眼見d狗屎垃圾都有人食 想開餐廳了

咩係dd

-dd

有咩壓力
flusha 開外掛壓力大定olofboost 壓力大

經得起風浪

肥堡都未抵受唔住鴨力

廢左接近3年

Flusha vac左咁耐都頂唔住 ？

一日未ban 佢D證據幾明顯都唔係外掛(valve logic)

Astralis條線慘撚到

Vp應該反卓到north 上埋final打sk

波蘭主場打柒巴閪狗

對面肯定fnatic啦屌

ast win sk!!!!!
dupreeh+device!!!!!!!!!!

Cold狗wallen兩個不演屌打丹麥佬啦

重賽啦屌你老母

swiss賽制真係好撚垃圾

個個tournament都用 on9

imm都有legend spot
g2 navi呢d出哂局

2-2 果D隊應該要打BO3

依隊垃圾贏幾round呱呱叫
輸返轉頭真係靜過冚家鏟

Dream hack都bo3 la 唉

#FuckingShitShow

esl colonge = best

next major qualifier
G2 Faze Mouz Navi Penta Vega F3 Cloud9

Eu minor : diginitas ,nip ,envyus, ldlc, hellraiser ,heroic godsent ,space soldiers

G2 c9 好撚大鑊

ESL 幾撚廢都> PGL

比起dreamhack算係好架啦

MLG not bea
But bad style of CS:GO

You have never seen CS:GO like this

SHIt

之前第一次睇呢個賽制幾好既係

只係呢次major 好令人失望姐

俾晒咁多次機會都輸，冇野好講啦

MLG d氣氛唔夠EU好

NA

屌奶星

咁樣分組係咪提早左grand final

Shit gear

唔好計Swiss round
本身swiss round玩既就係多元性同穩定度
係支簽鳩鳩地

但analyst Desk gadget livestream都柒
笑死

記起睇coldzera graffiti shot現場版
超細聲
如果EU場出現呢的shot
一定癲撚左

esl 同pgl 搞csgo 都出事
怪唔得知香港啲主辦都話csgo 冇人識搞

BIG 對 Gambit

Big bo5 win
First major ever

Cap me

Cold!!!!
How could he do this

籤差就冇計啦
技術個d 真係

唔知點解冇以前咁好氣氛，真係睇聽晚咩環境

NA比賽唔洗訓

我果陣睇live咁岩錄低左
叫得好撚大聲
但身邊d鬼佬仲on99咁

屌你simple cologne個下都大聲過coldzera個下

我去實叫到analyst desk 都聽到

Machine: woah

呢個我都有錄
兩個經典MOMENT親身見証

BTW最撚經典一定係成隊ENVY坐左係會場外面食野 冇人理佢地!!!

咪撚再比NA搞MAJOR
D TIMEZONE成個MAJOR都半夜

CIS 搞MAJOR最好

CN major

屌你9點到睇5點
唔使返工返學咩

Fallen stop blowing my mind~

去analyst desk後面舉牌俾machine屌

真....
糕POST個個唔係有錢人就係自己搞生意...

我同LEON食緊老綜

爽能到

朝早7點落街撞開D牙婆搶紙皮，又賺一筆，唔明點解有人番工

真係唔洗

認真問，呢個PO有咩人要番工同訓覺...

廢青+有錢人特別多
利申:咬老綜

Joke

返緊

我屌你老母閪啦

政府咁好福利唔申請正87==

岩岩落左黎香港七年可以申請綜援

yes
民建聯上次D遊行佢OFFER 1千俾我
我都係收800咋==

愛國愛黨好市民

白痴仔比人食700蚊 369

我識fd係入面做 唔抽我水一日1500 即刻換左game zero headset

喂我地愛國唔係講錢
出700好1500好大家都係為左國家先出黎OK?

下次CALL埋我== 想做

有錢又有得愛國
點吾出黎牙

想搵份PTBF，賺到既都ALLIN ltc
有冇得諗???

Allin vp好過

要返工真係on99

1.moon

SK同AST 8強就相遇
WOW

10點團練呀辣殺

dllm番工既都冇資格入糕po
跳樓投過胎啦

廢青愛國集中營=go post

有小小偏激, 原諒我

孝囝想我死？

淨係返學都想死

要番工牙我屌你老味

我係垃圾！垃圾先要做狗

added

你放1:6.5? 幫唔幫到手trade skin/係opskins代購

返咩工可以24小時掛cago

Csgo

返到屋企冇major 睇

dllm 睇完呢條片唔再憎巴西仔了

咪又係開外掛

啲大陸狗同你講佢現實生活好慘比人bully成日比人笑
所以要係mm開野打柒你拎成功感
你會唔會唔憎佢?

會

所有巴闣狗快撚啲死

行出街比毒犯點錯相捉左去賣屎忽

any 5e

笑撚死

唔好盲反了，巴西狗仔deserve everything

ltc short好彩走得切

痴撚線BTC 3hrs 升左300usd....

LTC個價仲係鳩下鳩下

!!!

一日升4蚊都鳩下鳩下...

Bitcoin 升14%

佢升6%

==

segwit似順利....咁BTC 3k ltc 60不是夢

番工唔代表可以玩

終於出legendary

wutttt?

no!!!!!!!!

見到有連p仔拎呢隊垃圾同nirvana比 笑撚左

你係垃圾

09年之後d歌狗都不屌

班死忠都屌到仆街

#41Club

達子一路好走

唔明點解要賣 賓周馬on99

卡卡之後最中意就係佢

不過都慣了 天使奧燒

navi終於換人

-seized +zeus
-simple +electronic

s1mple都唔係問題
唔會踢佢啦

simple

CKF WILL DIU 7 YOU

我覺得+electronic 好過simple
simple 而家都打唔到佢想打既野，留佢係到都冇用

say real guardian edward冇態又關佢事咩
如果1個人可以令成隊冇態都幾勁

say real simple 除左做king of the last 之外都係on99 咁

只不過係覺得d 吹奏simple 有幾勁既人好傻豬姐
個陣唔知邊個傻西同我講simple>cold

支持s1mple離隊加盟faze踢走allu

上年一定係cold=best player...
今年就fer vs cold
睇冠軍都知邊個勁啦
除左呢兩個都諗唔到邊個有得同佢地鬥

IT9 有冇諗過寫一個decentralized 既高登
一開始搞用ETH 集資，靠廣告維持成個論壇收入
會員出POST 如果多人瀏覽，就分番錢俾佢
其實有冇得諗

fer 都係差cold 小小
sk 太勁啦 一隊裡面有三個隨時爆seed 打爆你
fallen fer cold

高登ICO

死撚開啦咁夜仲唔訓 矮冬瓜

SAY REAL 與其日日反連，不如諗下點樣取代佢

ok 認真po

認真，可以改變香港
非9UP

行打賞制，例如你出POST 賺左幾毫子，你可以提現又或者繼續放係ACC，等你見到好笑既POST/好笑既回覆 donate 幾毫子俾佢

而家香港唔尊重創意，又唔識論功行賞，認真，如果由我地呢一代人開始有呢個習慣，我覺得可以改變好撚多野

論壇平日要update 就靠it狗出post 俾code，完完全全 open source，完全模組式自定義功能，即係唔似連登高登咁你要硬食更新，你可以選擇加OR唔加

推到curry9 見到

十卜

頭痛訓唔到

見到

呢套制度有好多野要諗
同埋我覺得香港人接受唔到 + 可能有好多法律問題要解決

IT 狗個part ok, 但係其實事實上一個forum 冇咁多新野要寫

希望有生之年見到mark哥重返navi

有冇人想同我rap battle

個腦出左你個樣 笑撚到仆街

等我去美國同d 黑人用中文鬥freestyle 先

where is 5river???

因為d人整係識lp唔識nirvana

dad

原來中學有個同學仲疊水過牙屙

講真
點解無 cryptocurrency 既手機payment app 流行

次次打左三十幾隻嬴唔到
好撚辛苦

正常啦

老豆買撚左架遊艇俾佢

Btw 佢細佬好似有玩CSGO 唔知有無上連登

渣

不過要真正流通仲係有排
volume 唔夠
volatility 又太高

返足7日工 爽能到

Bennington

Na vi roster change
換淨flamie Simple 就ok

返pt time
女同事欠我1000蚊
點叫佢還好

無啦

波皮又hi唔到 錢又收唔到

已經盡左力
次次我ECO拎枝5-7打撚哂
D隊友唔知做乜THROW哂出去

點算
呢1000蚊利是錢黎

曲線話5河廢

仲有幾個月到新年la

#FeelsBadMan

同faze合體

你試諗下
嬴最少2,3ROUND都係自己出去1打3-4件拆埋BOMB
有一ROUND用57打撚到ACE但係DEFUSE唔到
好撚DUMB春

Any vac report

打ESEA PUG姐
但係阻我升RANK好撚ON9
我想嬴呀

勁

有條友得一frag 點贏呀

ESEA好撚on9
唔打一排會derank

14 round CT all dad in overpass
How could he do this

5河second half先出力...

00

最後贏左就得啦 理埋哂D細節

你諗下 如果我唔係拎1 frag , 係拎10frag

咁你就cap唔到張有25frag既圖了

@REX

LTC爆升

咁我寧願你有10frag
overpass每次我殺好多都係贏唔到

無玩1個月都32frag仲要輸
我唔開名了，請果2位自己反醒

秒j0r!

開名啦

覺唔覺有錢打esea 好rich

leon 女同事?

用晒的錢買autograph
冇錢打esea了

一車車有錢人打esea

sorlor

好似唔係我 sor

1.bbd

啦v 個花mi 係咪要走了

有冇人放皮/key ar 想買把bayonet 玩下

Sor lor

想去睇nolan套新戲但唔識串

Dunkirk

Rol ros

聽人講過dunkirk係好撚癲既戰役
英軍40萬人死左7萬人
正常軍隊死10% 基本上都投降狀態

但有33萬人成功返去英國本土重整軍力
點樣幾晚載晒33萬人

民用船商船幫手, 呢d真英雄

U better

入場睇harry style做戲

俾我一定係果到炒船飛

ha

那有錢 你老母

炒完都沒命了

想屌的很多，想埋單的很少

訓唔著...

仲有一個月先返香港

埋單+

古時d人咁on9
無錢賺都載人
油錢都蝕埋

結衣是大家的

香港連架單車都扑爆你

D古人真係冇腦

公家雞

原來香港好多linkin park粉
碌一碌ig成版都係
屌你老尾臭閪

睇dunkirk 入場前大大聲劇透，爽撚到

你老母都係

你屌得落咪屌囉
不過你連肥婆都岩

見到明酸個頭變返黑色
我就知道佢從左良
一心一意要做個好爸爸

我會好似d成日睇地盤既呀伯咁
同周圍d人講 如果係我 就會點點點

收啦
公家雞等於我會屌?= =

諗起上次個呀叔講估下劇情都唔俾呀

德福MCL 最高汁，次次都冇人爽撚到

扮撚晒野

鐘意套戲討論下都唔俾 好霸道

U

可以開po

等我仲專登google聯合公園係邊, 原來band黎

10/10

好熱

ocean park我就識

indian park>linkin park

添馬公園完爆linkin park

Open post la

linkin park d歌真係d 打機飛機片專用

I 返工 so numb

點解chester有勇氣.....冇勇氣...

想去講呢d引人屌我
成班懶係感性咁
平時又唔撚講

點解有勇氣去跳樓 無勇氣去返工

開啦

開pos叫人一齊自殺去見Chester

Linkin park都唔撚知 樓主正傻鳩
咪今日vocal吊頸個隊囉
Red in pace cheater

依個回覆好撚好笑

Ching sick play

開假膠post=刷存在感 乜野logic

Kennel

D廢人以為個個一日都係幾個鐘休閒時間

蠢人好難頂

點解的法國人咁靚仔
係得kenny咁柒

連登根本得5p (真心膠) 小圈子 (假膠)

真...

呢個post好rebel

又出去食飯睇戲
#廢青

專登打俾d番工狗睇

rpk

上天公平的，kennys 法國第一人唔係冇道理

難怪我D牙生到甘

有5P小圈子的...

糕po lor

Apex都好正常

法國除左kennys黎香港都一定有女食

我唔係忽然fans
我未岀世老母陀住我已經聽緊
首歌陪我渡過左待產同分娩
由細聽到大
佢地對我影響好大
冇左佢地我都唔知要點生存落去
勢估唔到cheater無啦啦吊頸
究竟佢背負左幾多野先令佢做呢啲野
有勇氣自殺點解冇勇氣生活落去
唉 乜都諗唔到 個腦一片空白 個人震哂
喊唔停就脫水
唔講咁多
read in pieces cheater

呢個POST

好似好勁咁

食撚屎 呢塊咁既野1舊水

專登踢拖去the grand 睇戲

cheater

5好俾我見到你

好高汁。。

聽KPOP班狗出黎扮死忠真係想嘔

扮係上面啲住客落黎睇戲

我都要開post懷念牙ken啦

懷念hennel

a99

kennel呢個play -dd

嘩比背脊佢射都泡槍泡撚到咁 屌你老屎

leon打傾

樓上仆街死

點解個preview係virgin5但入到去無

好型

s1mple in navi

條片剷左
冇得睇ZZ打撚哂

有洋蔥 慎入

private jor

溫梓聲都係virgin 5一員

markeloff and worldedit will be on different teams, therefore markeloff will be AWPing for his team

Zeus will be on the "best" team, as everyone is saying they need him/it was a mistake to drop him

s1mple will remain on na'vi, because their CEO tweeted that s1mple is the future of na'vi

there will be at least 3 teams involved. given that markeloff and worldedit are on different teams, i can't see either of them being on the best team, and so one will be on the 2nd best and one will be on the 3rd best.

the teams involved are: na'vi, gambit, f3, and maybe vega an

之前唔知邊個話GAMBIT唔會SHUFFLE

zeus返navi啦下話

ARE U NERVOUS

我都覺佢會返navi , angel可能都會去navi

dosia 應該又同返mark狗一隊

CGA仲垃圾 無得睇世紀comeback

Exe有打CSGO

@peter

We made these memories for ourselves....

Zeus 腦 + simple duel = 1+1 > 2

Anyone think edward should retire...?!

No

Zeus = dad simple = 叛逆少年

navi最應該換就係佢

唔係佢唔勁
但係唔再係tier 1水準...

flamie就話打箭頭姐
都唔知佢有乜用

願意用5河交換cheater條命

5河全家啦
佢1條命唔夠換

又BIN..

返去幫把p90改名

改咩

retard slaughter

supahotfire.gif

不了

人地自殺就由鳩佢啦 無啦啦換返人條命做乜

咁你全家加埋幾條命換乜好

換孝仔高30cm

等佢兩米五block 7姚明

做人應該係咁

I DONT GIVE A FUCK !!!!!!!!!!!!!

決定做人唔要再甘混混噩噩了

Delete lihkg first

MAJOR期間，啲SKIN最抵買?

等多兩日啦

dunkirk 唔錯

幾復刻到我當年

頭十分鐘我俾10/10

有冇周圍拍人膊頭同人講呢套戲我俾十分

最鐘意睇緊戲果陣咁做
分享我既睇法

有拍手俾番d鼓勵

overall 7.5/10

收500$ 賭本 中銀

屌 以前同個friend睇戲 完場真係會拍手掌+大叫bravo

睇恐怖片係咁亂嗌

#goodolddays

大家貼紙pick咩

Everybody is looking for the right person , and nobody is trying to be the right person

Fnc
Sk
Big
Vp

Sk
Vp

Vp

cool bro

same

I am the left one

屌啦星
訓左5粒鐘
條女又炸鳩我msg

好耐無試過俾人炸

I mean never

屌幻星，nolan 竟然搵one direction 隻細蚊仔都唔搵張繼聰，罷睇！！！！

介紹個比你識？

知你個7頭想講咩

Leon first rule 唔做第三者😤

最鐘意乘虛而入

Cathy同屙9企埋一齊 水都過唔撚到

咁點解唔係
SK VP
Ast North咁

有強烈預感巴西仔會throw,打入playoff都係為下一次major

俾BiG入決賽
做gimmick

#CSGOindustry

BIG 嬴埋我信了

吊梨牙

巴西狗好撚醒 輸下贏下 唔做到咁出面

sk今場throw,背後班賭網得益唔講得笑
唔係d on9 csgo items 賭網 , bet365 都有開盤

世界盃throw到黎CSGO

PGL is a fucking disaster show

日日拎住張A4紙行MK都冇賣書妹拖我隻手

覺得mlg最好氣氛 mlg做得最衰係場all star match打nuke

gambit win fnc

FNATIC 點贏都係狗

個台幾型

驚BIT WILL WIN THIS ONE

!!!!!!!!!!!

以前成日行葵廣 都無賣書妹撩 得賣書仔撩

贏一round 企起身串對面都幾爽

終於有比賽睇

phantomlord is back

人無恥則無敵

其實phantomlord係黑暗兵法

scam左至少2m usd skins

痴撚線 樓下間大快活今日收早

投訴啦吊

經理話母公司fnc要打比賽wor!!

屌佢!

咁抵啦

rip fnc,邊隊ban cobble邊隊就會比幾十萬viewers咀咒到輸dllm

好想訓返
但係訓唔到

请确保你已购买CSGO且STEAM已绑定5E对战平台才能进行游戏 立即购买CS:GO 绑定Steam账户 下载5E对战平台

操作失败

不允许重复进行STEAM绑定操作

有冇人知咩事 ?岩岩register緊account

元素天燈係咪已經無玩

同買熱爆冷去左一個好遠既地方

即係有人綁定左你ac

去左打LOL
有時同我單排

俾財仔斬能死左

魔爪伸向LOL

都係反fnc了

冇佢scam你邊度有平SKIN玩?

所以我撐牙lord

燈撚到香港回左歸

一直都撐，反正傻仔先玩果d shuffle

買熱爆冷

唔搶1001

做乜鳩

垃撚圾